開始覺得香港人衰過大陸人

早兩日入左急症,不過可以好快出院,咩病唔詳談
一樣可以如常返工,撐住支柺仗,行路慢左好多,因為每行一步個傷口都有d痛

今日第一日正常返工,我坐地鐵由九龍灣返上環
已經唔係期望有人比個位坐下,有咪有,無咪無囉
我只係想d人唔好撞我,由其是太子同中環轉車既時候
我已經貼牆下,有人行埋黎都打側身....
結果我係中環比人撞到跌低左
條友仲要回一回頭望下:唔死得呀?
咁就走左去.....

講真,比大陸人撞到都會講聲對唔住

你死你事

明知自己病就咪撚去多人地方啦

跟本度度都有衰人

唔好懶有獨特見解

踩港？

著得性感抵比人姦?
醫生寫左我2日假炸
唔撚洗返工呀?

早一頭半個鐘出門口
避過繁忙時段囉 好難咩?
咁撚多人返工
明知自己行動唔方便仲要去阻頭阻勢
同廢老有咩分別

我應該琴晚坐尾班車返公司扎營

覺得香港人衰過大陸人係個人意見,我明有好多人仲覺得香港人好高尚架
補返張圖證明有入過a&e

咪撚係度滑坡啦
我同你講 根本係繁忙時間
大家每日都係撞嚟撞去
係你之前無受傷唔上心無為意啫
自己攞嚟賤又怪人 痴撚線

撞鳩人合理化
痴撚線

傷咗就搵關愛座啦

我都開始覺得香港人衰過支那人了
因為太多好似樓主咁撚自私嘅香港人
受傷行得慢又要專登係多人地方阻住人地趕返工
仲想上道德高地

睇完呢到回覆更加覺得自己無講錯
唔怪得印度比人強姦都可以話個女人錯

屌你老母, 去深圳睇急症囉屌你老母

咁撚得閒踩香港

明架啦,唔洗繼續

快啲移民去印度啦
好行唔送

明就返到公司反省下
今日收工個陣怕畀人撞就留多一個鐘先落去坐車
知冇?

拎拐杖都冇人讓座仲要比人撞?
真心唔係幾信
平時細路都有人爭住讓

大陸閪撞到人會講對唔住？

樓豬開啲咁既topic博同情博認同

點知比連登仔屌到反晒皮

原來唔健全既人繁忙時間係唔出得街,真係長知識

香港人不嬲都仆街過大陸人多多聲
冇人肯認咋嘛
明明冇野拎得出手，係要覺得自己優越過人

其實如果唔比廢老果代
新一代大陸人唔係太差

我 又唔係咁諗
反而更加肯定自己睇法

Child登有名你叫
但如果樓主單野係真咁好撚離譜

楼主没事儿吗？

去到信德中心比個大陸妹搵個喼撞到腳,佢真係同我講左聲"對不起"
仲要幾白滑

就係因為咁諗所以抵俾人撞

最好仆街死添

上面d人痴線
唔理樓主咩時段搭車出去

行路見人揸拐杖都會比d空間佢行
正常人撞跌人都會伸隻手扶番起佢
而唔係講佢死得未
成個社會都充斥住呢d人就等死啦
唔理香港定大陸

?

痴線 樓主咁都要比人屌
見人有事讓吓呢啲喺基本啦 仲話人抵死

我以為成個post得我一個係痴撚左線

樓主我撐你，香港人真係好撚閪

咁你哋平時唔好日日屌廢老搶關愛座啦

啲廢老跑上車搶位仲生猛過我 點解要讓比佢

Sad but true 高尚的蝗蟲

你估20年前既香港咩 變曬質啦啲人

你critical thinking 係咪冇發展過？
廢老係廢
樓主係急病 係路而沿牆行比人撞 並冇任何貪圖座位之心

網上講野真係幾仆街都得，反正冇人識你
一個正常人撞跌人地都應該扶／問候下
當涉及樓主對大陸人有正面睇法就即刻發晒顛對人唔對事
你可以質疑樓主作野講大話，但唔係將件錯事合理化

樓主咁都比人鬧 連登質素

希望快啲換血成功 換走曬啲自私自利 冷血無恥怪責受害者個堆害群之馬

我根本唔係好想坐,我傷口係上半身,坐低左好難起身,會好痛

唔討論咩香港人大陸人

但係撞到人唔講對唔住，好明顯係撞樓主嗰個人唔啱啦

仲要俾你鬧返轉頭，冇嘢啊你

受咗傷唔使出街咩，邊份工可以俾你日日喺屋企坐到康復

呢單野個男人係仆街
但點解樓主可以因為一個人就將成件事變做香港人？唔出聲但特登俾位你行果啲唔係香港人？
你話你係咁俾人撞就話姐

讓下有需要人真係咁難？
人哋病咗都要返工冇得休息叫「專登去人多地方迫」？
撞親人之後咁講嘢真係冇問題？

你死啦 係連登開post同大陸人比
你直接打 香港人變得無情 就ok

吹大d

唔係一個人,我keep住成程都比人撞,由其太子同中環轉車
仲有,係中環撞到我跌果個係女人
痴鳩線,成隻哥欺拉咁

連登

開始懷疑屌樓主嗰啲係假膠黎

純文字,屌你無圖
有圖,屌你無片
有片,屌你淨係識拍片

我明白有d野唔係親眼見都唔會信
你唔信香港人低質左好多好多我都無辦法

咁點解你唔話埋撞人果個自私
仲有自私既定義係損人不利己，樓主好明顯冇損人情況下損己
最多都話樓主唔應該一個case套入全香港人

你講到咁 你屋企人有老又嫩唔好比佢地出街
行得慢比人撞係佢地抵死

不嬲叫開老人家坐兩蚊車出街個時
盡量揀返非繁忙時間
信不信由你
唔信我都無計

咁撚唔自私,咁撚大方你就應該叫你屋企人比返正價啦

依嫁日撚日係連登開post話香港人衰過大陸人，我諗打手味重到咁.

你都on9大陸人衰呢就幾時都無撚變過！但港人越黎越貼近大陸人就真

好難用你今次事件比較香港人同大陸人

因為你去大陸都可能係咁俾人撞，分分鐘撞到跌低埋都可以

不過香港人衰格就唔係咩新聞

不如你咁諗
而家香港人 有幾多個真係香港人
唔好以為呀姐先係大陸黎
而家後生好多都有大陸黎
根本已經溝淡左

因為你似大陸人

老人家用自己錢坐車
關大方咩事
講緊唔好影響其他人

你係大陸應該唔會比人撞
因為係你入急症時可能已經死左

依個真 大陸就係想咁
但香港人唔會出聲
個個由得佢

得啦 話題完結
一睇就知你大專學歷都冇
講野一d邏輯性都冇 冇啦啦扯到老人家坐兩蚊車
考試寫文都怕你off topic失分

作故仔就係人都識
事實係你依家乜柒都無得証明

樓主仲未知自己衰咩

憑一件事判斷成個香港其實已經遠左，仲扯到落鄰國，冇眼睇

Child登啲毒撚憤青好恐怖

洪非凡證明自己有癌症啦

咁你咪繼續相信你果套,香港好美好,香港人愈黎愈友善囉

屌你d人係咪on9
比人撞到果1秒點樣證明呀?
好似差佬咁心口掛住部機呀?
定係驗下衣物纖維先准開post?

個人意見就可以以偏概全？

#196751，

我唔知
但港女一定係衰啲

谷巴,我係你fans

唔可以就唔叫個人意見啦

跌低仲叫人自拍坐係地下有幾傷先咩
同爺爺系列一樣咁反智
下意識check下傷口有冇滲血裂開

形容下我個動作
你又拉去邏輯度

話咁樣就睇到其他人嘅學歷
邊個先係無邏輯

咁小朋友呢 係咪唔應該朝早搭地鐵返學
因為佢地阻住人返工？

巴打我真係發現你個思維先係最正常
我完全幻想唔到一個正常人點樣可以比人撞到而準備搜證

你唔見平時嘅公司開工係朝九晚五?
學校開學時間就係7點尾8點頭
知唔知點解呀
就係要分流呀

幼稚園好多返9點
求其搵架炸

咁咪啱囉
幼稚園學生唔會跨區㗎嘛
返工高峰期過哂之後咪到師奶送幼稚園學生返學

你返印度食蕉算啦
香港唔岩你

我肯撚定你朝早唔洗坐地鐵返工

答唔到就人身攻擊
好意思話其他香港人低質

撞你個香港人衰係一件事
但你點解可以得出大陸人撞完人會講對唔住呢個結論？
至少我每次俾大陸人撞完 佢都係直行直過

又係踩港分化撚 好悶呀

又一隻分化狗

我咪講左我係信德中心比個大陸妹用喼撞到佢講對唔住囉...
無證據呀,我係無證據呀
淨係影公司咭片比你得唔得

只准彈大陸人衰
不准數香港人不是
惡撚過狗

咁鍾意支那妹咪去拎大灣區二等居住證
返去溝支那妹囉
大陸大陸 大你老母陸

而家你講緊朝早佔用空間喎
又係你自己話行得慢唔應該阻住人返工
你估朝九晚五係must?根本好多人同返學果d一樣差唔多時間出門
喂照你咁講 老幼傷殘都唔應該同返工人爭地鐵空間啦 如果咪比人撞係應份

話比你知有學校返9點呀
柒左啦,快撚d死去潛水啦

踩港撚死全家

仲有,又係佢話學校返7點幾8點
搵到有9點比佢又扮睇唔到,又話無人誇區
係搬龍門,死撐呢方面
呢條友先係最接近大陸人

開始覺得大陸人衰過地球人

事實上許可的話
老幼傷殘係唔應該繁忙時間出去同人迫㗎喎
要去嘅咪有咩意外有咩風險自己承擔囉
唔好明知迫 去到又怪人
咁當然太細個嘅小朋友無權話到事幾點出門口啦

朝九晚五唔係must
不過大部分人都係朝九開工嘅話
就代表人流高峰期係個段時間囉

拎得3－5歲嘅人要返嘅幼稚園
同18－65歲都有人要返嘅公司比

歪理到呢
明知人傷殘,所以撞人都係合理
繁忙時間>讓傷殘
利害了我的港,文明社會

你條67搬學校返7點幾8點出黎講先架喎,你撞親個腦?

中學小學大學唔係學校？

我平時係火車見到d大陸人肯定係平行世界
之前係柬埔寨搭熱氣球
有個大陸佬卦住影相勁推人好危險
要屌先停

18－65歲返中學小學?
仲要兜

我都覺香港人好低質素
不如樓主返上去住算

所以上面有巴打咪幫我修飾左個講法
唔係大陸人好左,而係香港人垃圾左囉

無歡樂咭

唔識中文?
九成學校返8點
等於公司都唔係全部返9點
只係講緊大部份
你夠膽就同我講大半學校返九點

未撚聽過大陸人會講對不起謝謝呀屌你

睇個post啲回覆就知香港人真係無撚得救 俾人踩就起哂鋼咁 唔衰得

9成?點計呀?大陸人特色之一,自己妄想當事實
唔怪得個巴打話你學歷有限,你知唔知大學早堂都係返8:30-9點?

每一兩日就有貶低香港民族po, 煩唔煩

不嬲都覺得香港人同樣咁差

所以大學有hall 囉

同埋大學本身就無分幾點到學校
每個時間都有人出入
有人9點返到
又有人1點先有堂
咪又係分流咗囉
仲要出嚟柒

所有大學生都住hall?
屌你老母真係笑大人個口呀,一睇你就知未讀過

唔敢覆下邊個句？

你咪理鳩佢幾多人分,總之我收你皮既係咩9成學校都返7點幾8點
幼稚園同大學加埋都止全香港1成啦,係唔係呀?柒?

毒撚真係惡,覆完一個先一個都唔比

事實証明，呢個狀態未可以正常返工，因為返工要包埋搭車的過程，即係根本係有risk.

就算唔係專登，依家香港咁撚逼咁撚多人，行動不便的時候，返工搭公共交通工具都有d危險。

連登真係痴撚左線..

九成係我口誤
咁大半囉 好未
使唔使搵埋學生人數你睇

哦,口誤呀?
夠架啦,我講得無錯啦
大陸人特色之一,自己妄想當事實
仲要同我講"仲要出嚟柒"

夠架啦,完啦

垃圾人種好煩
講咩分流
咁其他時間係唔係唔用得？
唔好講到成個社會連繫好緊密咁啦
傻閪
政府叫返學返8點架你估？
學校自己定架
廢事學生遲到
係咁大連繫就立法邊段時間唔比出街啦

撞到人就撞到人
咩分流係你一廂情願
你有無見過香港撞到人係即刻睇鐘
睇下係唔係高速時段先嘈？
講野唔經大腦

幼稚園學生人數181147
小學362049
中學330804
近九十萬人入面有十八萬囉
無九成都有八成

無話唔用得
撞到嚟好怪人囉

返唔返到工係醫生判斷
我覺得返唔到醫生要我返我都無計
一係唔好做囉
咩野早啲出門
地鐵壞果時又唔見你咁講？
傻閪

出嚟柒個度講緊大學個part
數字有錯無改你畀人撞係自討苦吃嘅事實

唔好怪*

咁私家車衝燈撞人又係路人錯啦可
馬路如虎口
自己唔睇清楚先
印度人諗野係唔同啲

你都on9
好似你咁
你咁on9比人屌都唔好怪人囉
完

唔見路人衝燈玩電話畀人撞個啲
全部都係路人畀人屌
話佢害死司機?
事實如此

原來中文唔好
唔怪得講野1999
Logic 又差

講緊司機衝燈就司機抵屌
路人衝燈就路人抵屌
樓主行動不便畀人撞
就等於路人衝燈
唔知你講司機衝燈做乜
咁都要人解釋多次

無聽過馬路如虎口？
自己唔小心
呢個比你既分流logic已經好好多
係政府講
你個垃圾logic直情係自己ff

成段都好撚有point

早兩日夜晚有個post鬧人跳軌
唔知呢條友有無入去屌條友唔早d收工,唔遲d返屋企

九唔搭八

傻閪
自己ff一大舊野當係真

拎突發事故同每日返工通勤比

唔撚洗同你依款賤種講咁多啦，你老母比狗屌呀，快d去救人啦

我整親都係突發架
我唔係一個通勤傷患
我對於受傷返工會比人撞唔係一個經驗豐富既人黎架
明未呀67
口誤 柒就柒啦,唔好多多藉口

已經唔係期望有人比個位坐下,有咪有,無咪無囉
根本就係想有人讓座比你 扮咩唔care

你係唔係路上整親呀
突發
根本你放完兩日假先出門口
一早就知自己唔方便又唔做準備
拎嚟同其他人上到車先知有人跳軌比
要唔要面

不要在child登找同理心

除左乞句生日快樂
個撚個都痴撚線#

樓主小心d
Btw 可能早番2 3班車慢慢督番公司好d

講真 你唔開口撚有人知你要坐咩
你把口生出黎啞架

大陸人質素全世界最好
支持你上大陸長住

部分開post既連登仔好得意
一個香港人衰=所有香港人衰
一個中國人衰/南亞人衰=唔好種族歧視人

最撚慶係又唔係我撞到你
無啦啦俾你話埋一份

你呢D咁既人鬼唔望你傷口好返少少又爆斷唔撚到尾

老死踩港撚 屌你老母

其實我以前試過早開會,早一個鐘返去都係咁多人
要少人根本唔可以7點半-8點半坐地鐵

我坐低好難起返身
唔坐仲好

both

未對外 先對內

香港多垃圾 連登尤其多

純粹想問，同醫生講痛到返工都成問題可唔可以攞多幾日病假?

假

樓主係五毛踩低港人形象 又block一件

樓豬有無撐住拐杖
然後比大陸人撞跌
佢再同你講對唔住？

無就摺返收嗲啦 屌你老母
大陸人係度 你連車都落唔撚到呀 傻鳩

法理上當然出得，但係坦白講句繁忙時間你見到輪椅搭車都會心諗做乜鳩呀？！

你肯定佢係香港人？
無可否認香港都有粗魯嘅人 但同大陸真係冇乜比
啲阿嬋大大聲講嘢 落車上車就連人帶喼車埋嚟
前兩日有個推住bb車撞我 即刻叫佢講對唔住
同埋自己返服務業嘅經歷
香港人有七成係會講唔該 有禮貌
但大陸人係得一成會講 當自己皇帝

試過係中環番工食飯
好撚多日, 前排暑假都有好多遊客
咁買完飯我同同事買完拎住盤
幫手搵位個同事都搵唔到位.....
我地拎住係度等.
跟住大陸女人差唔多食完, 等佢個仔食完, 拎開D盤比我地放低, 同埋讓左個位比我地坐
隔離就有D食完飯, 比人收左盤, 但係坐係度玩手機既香港人

根據呢個post既論點
1.你唔早d出黎食
2.你唔係第一日知道多人
3.你點知玩手機一定係香港人?讓你既係大陸人?
4.就算一個大陸人讓你都係一個大陸人,唔代表全部
5.咁鍾意讚大陸人,返大灣區食啦

美化大陸西，假撚到....

人地有無好似你咁食唔到早餐之後怪人呀

你俾人撞到跌親覺得個條友仆街冇問題
想發大到香港人好衰都由得你
但成件事都唔關大陸人事你提黎做乜鳩？

樓主話啲支那妹對佢好好呀
開口埋口大陸人
支那就支那啦

琴日俾個港女踢到後腳佢識講sorry
so 港女好有品
香港人>大陸人

睇你留言真係肉酸,真係唔好咁自以為是啦
又妄想全香港有9成學校返8點
又幻想人地食飯就食早餐
又口誤呀?

小心啲
連登好多偽善狗周圍咬人

一個香港人仆街 —> 香港人好仆街
一個連登仔港奴有傷照返工 —> 連登都是港奴

早午晚餐係重點咩
你除咗捉人字蝨仲識乜
邊個肉酸啲

我好明白你既感受
早兩個月我右肩鎖骨骨折
係非繁忙時間搭車待遇一樣

內容緊係唔重要啦
重要既係人地講1你就自動加個2落去
歪曲事實先係最柒呀

你一個回應就收左條口誤狗既皮

喂,口誤狗,人地非繁忙時間呀,係咪又抵撚佢死呀
回應下

咁點解你唔諗下人地個case 同你差咁遠
你都仲拎嚟同自己啲垃圾行為做比較呀
捉完字蝨就以為可以回避咗個問題？
次次都係咁

佢唔抵死呀
佢慘㗎
不過你就係抵撚死

次次
亂咁鳩嗡當事實仲洗撚同你條on9認真討論咩
多謝你推post啦

仲未敢回應

世界上有n咁多個人種係都要用中國人嚟比咩居心
唔可以係衰過印度人？
中國人自抬身價收檔啦

回咩應?
回應你又拉老人家落水定拉學生落水?
唔洗加咁多icon以笑遮醜啦

不戰而逃嘅話下次咪撚學人出post 出嚟柒啦
話咩多謝推post喎
咪推到你百鳩幾負皮囉

係,我真係唔應該拉中國人落水
條口誤狗話受傷既人唔應該繁忙時間出街
同印度女人抵比人姦真係無分別
....衰過印度人岩

嘩,原來你咁著眼於正皮
你睇下你第一頁加埋多我幾多先啦
不戰而逃
好撚毒呀

你自己拎推post 嚟講先咪畀啲事實你睇囉
反正講實際內容你又唔敢回應
一句到尾錯咗唔敢應

上面我三個icon 你話人以笑遮醜
之後自己就落四隻狗笑
邊個以笑遮醜呀

屌你老味衰過乜撚嘢中國人啫自己攞嚟畀人屌

唔講以為你條口誤狗一面倒好多正皮
click去睇第一頁先知,原來你可以咁撚厚面皮係到50步笑百步
你快d計下數正皮多我幾多啦
不戰而逃
屌你老母真係笑撚死我,好似d中二病毒撚上身咁
大個啦,唔好咁毒啦

逐隻數
事實係點計9成學校返8點?
我等到依加都等到你正面回應
錯咗唔敢應,咩叫口誤?即係錯啦,即係柒啦
係唔係呀?

連登開始唔中伏,五毛應該點

我又唔怕畀人負評
依家邊個先係睇得重正負皮呀
仲要專登返去check

講面皮邊個夠你厚
不停逃避回應討論
係度識單單打打捉字蝨

你點止一樣柒野丫,呢樣你都未回應啦
你敢唔敢講全香港無一個幼稚園學生唔會跨區返學呀?

我錯咗就不嬲唔怕認
怕認就唔會話係口誤
唔似你唔要面
畀人講中就唔撚回應

我不嬲覺得笑無問題
重點係你自己講一套做一套
人地笑就唔得 你笑就乜都得呀

咪推到你百鳩幾負皮囉
你真係幾厚面皮,自己拉個負皮出黎講,之後話唔介意

撐住支柺仗都要返工
同啲廢老一樣，阻撚住晒

成日話唔回應你
我就個個回覆都回應你
應你乜撚先得架,無幼稚園生誇區?

係抄登講道理你都on9

因為香港好多移民.

撞到人最基本都識講對唔住而唔係唔死得掛
話樓主有問題果d 係咪平日比人恰慣
或者冇人教禮貌呢樣野？

老老實實，人地趕時撞到都好正常，你你高速公路慢駛都好危險，但見到你受傷都屌，就有少少過份，你應該大聲回應一句「睇Hi住呀，你死我都未死呀」

人地打錯隻字講咁多次
依家你自己就誇區誇區

問撚緊你呀 人地個case 無飯開
又無好似你咁撚樣怪撚哂全香港人
點解你會覺得可以用依個post 屌你個啲point 嚟做對比呀
根本兩樣嘢

撞到人係要講對唔住㗎，上面個堆大陸仔嚟？

我唔夠膽講差個大陸 但我覺得普遍質素真係下降咗 不過係連登講你又真係 等比負皮浸死 至於關唔關百五事我就唔肯定

打錯?屌你啦
全香港無幼稚園生誇區
9成學校返8點
無講食早餐你又屈人食早餐
呢d叫打錯字?呢d叫口誤?
呢d叫自以為是呀,自己以為就當係事實
屌你條屎忽鬼認錯?認打錯字就當打錯字?
你呢d叫避重就輕呀,死到直,無得撐,認條細罪d等自己無咁柒咁解

好啦.覆返你既野
我topic已經好清楚"開始覺得香港人衰過大陸人"
我有無話開始覺得全香港人衰過大陸人
無喎,香港人只係個統稱,你可以屌我無寫"部份"香港人
但係我都無寫全香港人丫

五毛唔敢講支那仔
淨係識講大陸仔

弱智
我話水係咸嘅
你唔可以話我錯
因為我無話所有水都係咸嘅

( Show Blocked User - 無鬼用的懦夫 )

你逃避我上半段呀?不戰而逃呀?

又block一個弱智分化5毛

( Show Blocked User - 無鬼用的懦夫 )
不戰而逃先

你依家唔覆我依段?

上邊數字係我講錯
不過幼稚園中學小學學生人數數字後邊我有補返
你自己唔敢睇啫
幾時有唔認
依家你就擺明唔敢面對自己講錯嘢嘅事實

同上面個個十九萬幾號會員number 嘅巴打一樣咁高質
果然大家都係新會員 真係唔同啲

上面問完知我
知道自己搏唔到就快快手block 人
唔使又柒多次

原來依個巴打係貓撚post 度畀我屌到反皮
依家嚟發脾氣

滿口y理
( Show Blocked User - 無鬼用的懦夫 )

激死條傻鳩

借題發揮 屌

一早屌哂你全香港人先
等你屌返佢先同你SPIN所謂道理
幾新穎既手法

讚大陸人屌香港人就係五毛
同班藍屍廢老屌人唔鍾意政府就一定係黃絲有咩分別?

但係好老實講，雖然撞到人唔say sorry 係有問題。
但係都改變唔到個事實係 受左傷，重嚮人山人海的時間逼地鐵真係有d危險。查實樓主都真係早少少出門口穩陣。

你自己個TOPIC起得摟屌
先會俾人屌
唔好下下走黎拉D唔三唔四既比喻

老實講我睇完你個TOPIC即刻覺得推你果條女做得好啱

俾佢屎忽撞棍做左件好事

同埋我唔知閣下係幾撚樣衰先會有咁既經歷

因為我多數俾蝗蟲碌到佢地都係扮冇事
隻支那臭閪對你咁好可能你太似佢同胞

係大陸出世o既人渣垃圾 同係香港出世o既人渣垃圾根本無分別

仲係到踩港抵死咁屌樓主， 你同大陸o既人渣垃圾真係有分別咩？

有 支那人一出世就係賤種
就算唔係人渣垃圾
都係賤種

照你咁logic, 佢地一出世無得選擇要做賤種
同你作為身懷高貴血脈o既香港人但選擇做人渣垃圾 咁比，
的确你連賤種都不如

五毛最近好拿手

原來係支那低等生物黎

你老母明知自己係支那人
都生你隻賤種出黎獻世
係咪想玩鳩你

唔係香港人身懷高貴血脈
而係支那賤種特別低等

呢隻高招少少

首先用個攪到自己神憎鬼厭(閪屎TOPIC)
再作個故仔(自己係受害果邊)

人地屌佢抵死就俾佢SPIN到係撐推跌佢果隻女人

樓主 我撐你。

港豬有名你叫

有名你叫就撐

支那豬都有名你叫

你唔知邊隻祖先做過既慰安婦
慰安婦都係有名你叫

撐唔撐?

如果用日本人思想諗其實樓主好撚自私，係繁忙時間坐通勤方向拐吓拐吓比麻煩全車人，冇考慮過人地難處，阻住比人撞倒好正常唔洗sorry
即係連仔/香港人係向日本人近咗步
btw 係東京通勤時間撞跌人，啲日本仔都唔會理你

一個香港人衰 唔識講對唔住
就話全香港人都衰
一個大陸妹好 識講句對唔住
就話全部大陸人都好

如果全香港都識唔麻煩人 就舒服好多

為左出一分力
平時出街搭車 預到麻煩人既人 我會俾更大既麻煩佢

唔需要尊重D唔識尊重其他人既人

我真係咁大個仔都未試過俾大陸閪撞到之後
會聽到"對不起"
直頭成個牛龜咁L大即喼車埋黎
碌L到我都當冇事 望佢仲大大聲"咋"?
我唔知樓主係咁好彩
中六合彩一樣咁成世都淨係撞到好既大陸人
定個d根本唔L係大陸人
聽到普通話就台灣人都當大陸人

喂 出面啲南亞仔等你去收拾呀，英雄。

我試過踢撚到隻支那人拎住個喼360度自轉左一個圈

見到咪攪
不過唔知點解攪極都係支那人多

係咪個種賤D D行為都仆街D

咩都做唔到嬲到震 唯有每日上黎努力鍵國

支那人俾人話賤種咪又係咩都做唔到

賤種民族低賤到自己都默認自己係賤種
唯有拉低人地等自己好過D除左話返人都係賤種之外仲識乜

一齊繼續努力鍵國啦ching 我地總有一日會得架
利申：聽日返深圳飲喜茶先

俾人話賤種嬲到震
又唔撚敢出聲
東亞病夫

自己知自己事
廢物民族枱唔高自己
唯有拉低你香港人

祝你老母早死廿年呀

大家咁話 祝你全家身體健康一齊鍵國

上年聖誕我搭廢鐵
架車已經好撚多人嫁啦 我企左係門隔離個凹位到
有個港媽推住bb車係我隔離 都貼車門嫁啦架車
佢係好好禮貌個d黎既 已經係咁唔好意思
佢上車個時都好似想收車 但得佢自己一個
d人都叫佢就咁入啦 好輪盡咁

跟手下個站 d人見到咁都費事入
閂緊門有隻喼隊左入黎 對門開番
個閪大媽係咁逼入黎 dklm一袋二袋加埋隻喼
人又肥撚到閪咁 隻喼係咁撞落架b車到
個b已經俾佢撞醒開始喊
d袋仲係咁質落個b到 幾乎真係hi到個b嫁啦
d人係咁屌9佢叫佢死落車
佢仲大大聲係到卷哂脷咁鬧人

我忍無可忍一腳𨅝撚左佢老味隻臭喼出去
佢呆一呆 跟住係咁係到幹幹幹
聽到bibibi先識得即刻仆番出去執番隻臭喼
今時今日仲記得佢仆出去個死人樣
真係好撚心涼 興奮

坐的士唔係好貴姐
唔讓座你咪開口問，你問到冇人起身再上黎講

點好意思開口呀

都係成個女人咁
個心想人讓
不過唔想俾人覺得老奉 就話唔讓都冇所謂
但係又耿耿於懷

9 吹下就得

香港人仆街極都好過蝗